半澤直樹續集製作決定

集團左遷？

要加多幾倍奉還，以牲命作押注？

等睇爛尾

等左好耐

堅？前幾日先番煲嚟

打柒我啊？

我都係

終於

攪事太多，被調去分公司？

佢個老死會唔會變奸角

直樹土下座
跪求大和田

淨係記得高登仔叫佢做張松枝

之前堺雅人話背數字好辛苦所以唔拍
好彩而家肯拍返

屌 射精左

只係雜誌傳出黎 未有官宣

個個都忍屎樣

等睇炒車

傳左n咁耐
已經死心

可唔可以拍埋legal high3

終於等到

好想再見到古美門同小黛

黑化渡真利